覺唔覺無山齊士概世界盃無咁好睇

唔覺

全能到仆街

少左過恥笑對象係無咁好睇

啱 無左個全能到仆街既球員

有呀對日本開波冇耐就食全餐

哥倫比亞有

好覺 少個好波之人 最想睇c朗對山狗

少左個全能到仆街既球員

覺唔覺冇左伊巴既世界盃冇咁好睇

覺

今年如果有山狗 隨時贏世界盃